黨鐵炒車係唔係冇人理

屌你老母 短期內兩單係唔係收買人命
冇人再負責？
有冇人貼牆紙